去東京住荒川線 出街是咪好煩

池袋？

大約location，荒川線有幾十個站

巢鴨池袋都好方便wo

荒川線有幾個站係近JR或者地鐵站，呢啲站會方便少少

面影橋車站 其實我見我可以喺東池袋再轉 但想睇下呢道有無巴打試過住荒川沿線 想知道等車耐唔耐咁樣

去高田馬場搭

人生已完

樓主講得啱, 有乜咪去高田馬場, 然後行翻酒店/民宿囉

踩單車去車站就得